點解暖風機唔可以好似油爐咁，成間房都暖

依個問題我諗左好耐
大家都係將空氣加熱，但暖風機點解做唔到油爐個效果

有冇全能連登仔解答

你個暖風機廢

買兩部暖風機

買部暖房機

暖風機唔吹住你 同冇開冇分別
個加熱效果差咁遠 點比

2部2000w 1齊吹， ok熱wo

油爐發熱面積大，部份熱力by radiation直接射到你度，你咪覺得熱囉。暖風機只係加熱D空氣，熱空氣對流上升去唔到你度，你咪覺得唔熱囉。(9up mode)